邊個再搞地鐵就係鬼

想我地輸

我收到8月12搞地鐵 係咪鬼